我朋友：有人死咗 , 我地全部人都有責任。

「每次見到有受害人出嚟哭訴，睇到一單單浮屍嘅新聞，都會提醒自己：係因為我哋未夠努力，係我哋唔願意付出更大嘅成本，先令到佢哋受害。

我哋每一個人都有責任。

五大訴求唔應該等政府回應；五大訴求，應該由香港人推翻呢個政權開始，自己實踐出嚟。」

要推翻一個政權
要有外國勢力支援
加有武器
香港係兩樣都冇

唔止謝sir，連er er er sir都……